{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057239",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산(배내골) 영남알프스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の際には基準人数に応じた料金が適用され、超過人数には追加料金が発生します。 追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談する必要があります。 追加人数に含まれても宿泊料金が発生することに注意する必要があります。 ペット同伴の入室は、可能な限りお店のみ許可されます。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は状況によって変動することがありますので、ご注意ください。 予約管理の際、時間差により誤差が生じることがあり、重複予約は先着順に処理されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、ペンション側のポリシーに適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際には、個別バーベキュー場、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プール、カラオケ、セミナー室、フットサル場など様々な施設をご利用いただけます。 また、カフェや運動場での食事も可能で、駐車場やファミリー渓谷も利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時の人数に応じた料金はありますか？",
            "answer": "予約の際には基準人数に応じた料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "超過人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "超過人数には追加料金が発生します。追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室は、可能な限りお店のみ許可されます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時に確認する必要がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は状況によって変動することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "予約管理の際、時間差により誤差が生じることがあり、重複予約は先着順に処理されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数や追加料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、ペンション側のポリシーに適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は単独で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備が利用できますか？",
            "answer": "入室の際には、個別バーベキュー場、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プール、カラオケ、セミナー室、フットサル場など様々な施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "食事はカフェや運動場で摂ることができますか？",
            "answer": "カフェや運動場での食事も可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場やファミリー渓谷は利用できますか？",
            "answer": "駐車場やファミリー渓谷も利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 502
    }
}